[免費]結他巴絲請入

(有少少長，但希望你可以睇哂)

有無巴絲自學緊結他但又想搵人教下咁呢？

我地而家hold緊一個免費嘅結他班，主要比啲想認識音樂嘅巴絲，除此之外，我地都想推廣下blue,jazz呢啲冷門少少嘅音樂。但如果你對佢地無興趣，都唔緊要，我地都會教翻pop music。

(注意!!!)呢個絕對唔係啲比你免費試幾堂之後收錢嘅班。

導師介紹：曾任Music Director，曾經在香港多間酒吧表演，亦曾為多位著名歌手伴奏，eg.張學友。有多年教授歌唱、結他、鋼琴嘅經驗。

但係佢無任何學歷，亦都只係識講少量中文，所以課堂會以英文為主。但各位請放心，我會盡可能在場為各位翻譯。我自己都係佢其中一個學生，但發現即使自己係鋼琴八級，係一個真正了解音樂嘅人面前，都會變得無知。所以，我地想推廣音樂，並唔係教授一種學器，結他只係一個渠道。

我地會係一間Cafe上堂，環境絕佳。但希望各位可以支持下佢地，會係個到買杯野飲or一份沙律作為支持，價格大概$50至$100左右，視乎你想飲咩食咩。

Cafe詳情：Kale，係一間位於銅鑼灣Time Square後面嘅樓上咖啡店，以健康作為概念。大家可以係facebook搜尋{Kale HK}了解下佢地。

課堂資料：
時間：每個星期一下午1時至3時(如果有多人有興趣，可能會係星期六開多班)
地點：Kale HK
導師：Brian
費用：Free

如果各位巴絲有興趣，可以主動聯絡我。
telegram：Jackhimwong
勿相認

傳銷

咁如果啲野飲同野食唔岩嘅話，唔消費都無問題嘅，我都只係話希望各位可以支持下佢地，並唔係一定要咁做

翻譯前: let's talk about the triad chord...
翻譯後: 眾所周知音樂係搵唔到食，所以喺你全情投入音樂之前應該先穩定嘅經濟基礎，喱度係我地最近嘅周年儲蓄計劃...

依個手法宣傳幾好，幫推

請唔好咁樣講，音樂係香港的確係未必搵到錢，原因係我地只係局限咗係啲pop music，如果有多啲其他種類、多元化嘅音樂。香港嘅音樂或者可以興起，所以我地而家想推廣其他種類嘅音樂。

有興趣但唔係香港

感謝支持 將來都會有機會

有興趣留名

就咁聽唔錯，不過我只有平日晚上放工先會在CWB，又唔會星期六日專登出黎，如果平日晚上都可以交流到就GOOD

無結他但想學

問下朋友有無結他多，問佢地借

平日晚上應該無咩可以了

或者儲少少錢買個

有興趣學唱歌喎

暫時都係希望大家group埋學結他😅

推一推

Jazz同blue都叫小眾，咁我地classical算咩

級數唔洗睇得太重要，8級只係3首歌，談唔上叫識，就算比你FTCL,都係果句，上台彈啦,對人彈咪見真章

反而覺得Cassical多人識少少，因為考級個啲一定要學
你話8級唔重要、對人表演見真章呢個真係完全同意
不過以前屋企人又唔太識野，自己又話鍾意就走去學，不過學到6級就發現自己學緊嘅音樂根本就唔係我想學嘅音樂，所以考咗8級都無再考上去。而家跟呢個阿Sir學得好開心

Ps. 其實有啲古典都幾好聽，我都鍾意